（休班警）違反保釋條件欲離港拜山。休班警：唔記得咗

休班警去年在黃大仙酒後駕駛，事後認罪被罰款5,000元、停牌半年，而他同時面對的一項沒有第三者保險而使用車輛罪，則基於有同類案件正進行上訴，他獲准保釋等候上訴結果始進行答辯，期間不准離港。惟休班警昨被發現循深圳灣離港，今被柙回法院再訊，他向裁判官解釋指打算離港拜山，忘記了不准離港的條件，遭裁判官質疑他身為警員怎會不知道有關條件。

阿sir拜山唔使你教！

留番拜山先講啦

官對呀蛇黎講算係啲咩姐

山都未拜就收左皮了

坐監慢慢記啦

支那人

未必會坐啦

呀sir拜山唔洗你教

呀sir 鐘意去邊就去邊